UNITED STATE OF AMERICA 應該改名做 UNITED STATE OF BLACKS

叫咩USA，叫USB算啦 新移民同難民變皇帝

Change my mind